[嚴重警告] 發完夢上左車唔好高談闊論

頭先夢到有班友仔
搭緊港鐵, 黃頭盔唔收好, 就咁吊係袋到
拎左件中大tee係到大大聲講
仲要指住其他手足打招呼
我見到你地有剷apps 重裝
但係你地咁撚大聲講
有人影撚左你地相都唔知
你唔撚保護自己都保護下同行既人

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

保護自己呀!!!

pish

推

我無野講

PISH